屌 8月先夠18歲冇得做選民

好on9

有

冇計啦 睇下你有冇得玩選委囉